之前話如果8號就切JJ炸薯條個連登仔，好似找左數啦！雖然係切蛋。

如果將這種勇氣用在革命上就好啦。

個preview有丁
會唔會bam

好似會。都係發出來比大家娛樂下姐。bam左聽日再發過唔會bam嘅。

咁有趣嘅野居然比兩個負皮我
連登真係無幽默感可言。做咩姐。想大家快樂小小，減下壓姐。

反而睇左佢其他tweet
無精高潮射乜

我以前中學老師同我講，話以前皇帝切人條J係成條切，但其實只要切兩個蛋就夠啦，可以避免埋痾唔出尿嘅問題。但其實，原來無蛋都可以硬，雖然唔至於幫人養仔，但都會同人共用一個西，好容易染性病。睇來成條切係明智的選擇。

哇屌你睇到我鳩都縮
俾人搞定條友白咭發作？

佢好似想以形補形，壯陽

邊條撚樣搞個preview出黎

原本準備打丁，睇完條丁嚇到縮咗入肚

屌你老母加慎入啦

睇嚟你需要搵人幫你開發吓前列腺